唏呀唏呀唏~唏呀唏呀唏!胡力威幫你操爆肌

漫步挽手搵隻毒撚開單 爆裂操肌無花無假

沒有拉筋只有零仔一班 望見袋底 呼吸也難

哪怕有萬個基佬 都可挽手操胸肌

屌

留名

痴撚線

痴線